依家d 90後個腦係咪裝屎？連Printer換紙都唔識換！

話說今日番工有好多Admin野要處理，

要用大量白紙(Both A3 & A4 size)，

咁印E-mail印Letter呢d不嬲都係搵D煙腸黎做，

咁我叫完隻90後送完文件好快D番黎整，

今日整唔哂唔好走（其實deadline有排），

諗住成件事交比佢之後我就唔洗跟啦（手板眼見功夫），

點知7分26秒之後佢就叩我門，

我以為佢咁快整完啦（起碼整一日），

點知佢同我講部Printer印唔到A3 Size，

我一野打開個Tray發現左......

大佬你係咪咁痴線，

真係豈有此理！

之後比我鬧完一輪出左封Warning 比佢！

又係90後 流G好波

有創意

CHING HO BALL

今次有埋圖，幾好

可唔可以畀少少誠意同創意

抄post 垃圾

樓豬點睇德國收檔

有圖，幾好笑

樓主繼續加油！ 九十後真係唔鬧唔得

系米以為好似咖啡機咁成個capsule 放入去

依家00後printer都唔識用？

抄post

張相我影

OK!

垃圾樓豬 咁都唔炒個90後

Ricoh

有圖有真相

樓豬你做咩對90後咁大意見

G chi Chu sir

我覺得樓主先係腦裝屎嗰個
明知90後廢鳩屎垃撚圾仲請
究竟你係被虐狂定係傻西瓜？

係我嘅話，見到份CV無出生年份或者出生年份係90年代我就即刻扔落碎紙機，頭也不回嗰隻。

偷圖負評

假豬sir收皮啦

梳羅

不同意
吉魯係我老死